CCTAI：今日我生日，你問我點解食美心蛋糕？

咁多蛋糕舖唔買
係都要買黑心

成篇文1999 狗屁不通
智力90以下先睇得明

關我撚事咩